尹志平有無過檔lihkg?

睇你點破你膠處（笑）

所以冇過

(笑)

秒左

好撚自卑 要偷名

又pm唔到又派唔到膠 廢左武功

上面果位唔似係尹ching